我好似對我男性朋友有D愛意...

我係男,佢都係男
大家都有女朋友.
但係我地好多方面都好夾
就係因為太清楚大家
我地相處得好開心
有試過幫大家含下咁
但仲未吉屎眼既...
我覺得我好似有少少鐘意左佢

放過人啦

能成為密友總是帶著愛

分手表白啦

你係咪我朋友？

再開廢文屌晒你屎眼

互射一次咪得囉
開post做乜

今晚見